皆大歡喜（時裝版）7

繼續

唔會啦
要睇下你對港韓混血b

你偷影人裙底？

推到TED巴 大野智巴 Phil巴同港韓老豆長大巴 海明威巴入嚟

你改口叫我phil巴

我記得架嘛

抵錫
而家你就秒回 但一陣可能又瞓著lu

準備瞓……
聽朝又要早起

1001咗又唔開

今晚一個人都冇?

應該係男人嚟

我係度

一日兩舊水 一個月都6000

川嬸都萬八人工

俾你呢個冗員萬八人工仲要返屋企蛇王

嚇得我 以為今晚得我一個冷冰冰 孤零零

唔鎖大門@0@

川嬸

佢地真係渣ga

兩個麻甩佬

過咗期7年

好撚gay

修叔出浴

一齊沖涼

好重口味

連對方係咪自己老公都唔知

原來川叔川嬸仲咁恩愛 老夫老妻一齊沖涼

川嬸全相

屌食緊野

川嬸幾大波

神尼

我係係沙田被趕落車嘅苦主

我愛一碌葛

你竟然瞓咗

搵日捉你睇唔到嘅日子

唔洗做呀

你一定多過佢

之前就牙擦擦

我要保養皮膚

而家先見到開咗新post

Ted巴忘記了我們

唔會忘記啦陳小姐
係舊post打咗星 見到個post最後一次留言係1x hr前以為無人留言
原來係有新post

Ted巴好記性

川嬸仲有面架咩

有咩好傷心
一早比金家全家睇過架啦

女人最鍾意ff

全家記起

名副其實嘅趕客

冚家走晒

自己老公都嘔

我條女啊

helen姐真係咁差咩

尚董嗰期最有型

依家呢個已經好過古裝徐嬌好多啦

原來kc terry嗰個窮到燶大作戰以前已經有玩

尋日之前

以為人哋有錢就送上門
原來川嬸都係

飲緊湯想嘔

但短髪

川叔同林善共同點,娶左個無人要既女人
一個決定衰成世

耆英版潘金蓮

想睇Helen姐vs萬朱莎華

樣衰到記唔到個名
紅頭短髮喎

川嬸摸阿嵐

睇字都覺得嘈

得阿旺一個睇舖

飲咁撚多 飲到慢動作

我 地 飲 左 假 奶 粉

呢兩公婆又柒啦

花淇心可以令到金家無日安寧
川嬸最多拎d小便宜無中伏已經算贏
花淇心勁d

川叔川嬸真係好搞笑

好似有集真係講佢兩個變fd之後又反面

得番Phil同大野智巴力守呢度了

決定換碌鳩了
特價 老母話好似幾好用就換了
今次真係掟碌鳩落街

因住炸鳩死你

今次碌鳩話注重散熱功能
冇野掛
我部Note4跌到咁都仲用到
好勁

Apple

碌鳩枝筆真係幾正咁

大機真係咁好用咩

我用Note4
慣咗Note系列
同埋鍾意大mon

我都唔鐘意大機
鐘意一隻手就渣得晒
如果se出新一定狗衝

唔鍾意大機x3
咁大部好麻煩 而家等緊出新機
應該會買iphone xs

Se世界級靚機

老母絲終於有碌鳩用喇
真係老母巴了

出嚟同你碌鳩格劍好冇

炸彈鳩

贏哂你地巴打碌鳩

不了 我仲想繼後香燈㗎

Note8都冇爆
碌鳩應該冇事掛

超靚
但我個時買左6半年 早知忍多陣手

係咪女人先鐘意大機

你將來咪又係比錢女人洗

G

都岩嘅俾家用老母

我都想咁講

好似好多女人鍾意大機
不過有時都見連登仔話自己大機都一手揸得晒所以鍾意大機

話老母係G…………

鍾意睇片嘛

港韓老豆

出街好少睇
屋企一係用pad一係用電腦睇

手細表示拎唔到

大機好似正啲
同埋我唔係成日轉機嗰啲人嚟
我部Note4用咗接近5年

男人大手先正
一手包哂女朋友隻手

咁大部 手拎得晒 褲袋都放唔晒啦

放袋
褲袋會好熱
熱親我大脾

5年咁耐

唔會好熱呀
係咪你用啲會爆炸嘅機炸

係
成個mon甩緊都用緊個Note4覆你

我個人充滿熱情
btw真係放袋都成日熱
以前咩機都好熱

Iphone裸跑表示涼嫁喎部機

用老母部iPhone 都會熱
我都唔知點解

用過1x部電話都好少會咁喎

點解唔早啲換

唔知點解啲機真係好易熱

我有用case但都無咩點會熱

係窮呀

x2
好少出街睇片 所以唔洗咁大部機

而家返完intern有錢啦
買iphone口廿

因為會爆炸

Iphone 唔熱架

佢用部電話做咩搞到咁易熱

碌鳩

ip都爆過
啱啱買咗Switch
又變番窮撚

用老母ip都熱

有米到

想買Switch好耐

買左咩驚

Mario Kart
我一隻驚可以玩好耐
玩極都唔厭咁

我未瞓

終於唱全首
阿年joey

你終於睇到喇

TED巴同長大巴Rubbish

咦 你隔咗幾耐無睇

隔咗一陣啫

咁污糟

間屋咁大

一時唔偷雞就做保長

難得有機會笑

睇佢得戚得幾耐

我幫你洗bra同底褲喇嘉欣bb

女仔人家

唔知你係咪咁呢

會唔會拎嚟聞架你

我盡量忍住喇

咁後生
後生過林玉露咁

仲以為係舊同學

唔好搞我嘉欣bb

但係你電話用到爛喎

換妻

唔識睇no?

我係大懵跌電話啫

林玉露你要埋佢

屌你
睇卡通片有咩問題

我而家都仲有睇卡通片啊 吹咩

利申最鍾意卡通片

結左婚都唔一齊坐

冇連坐位wo

上車個陣好似有 阿月隔離個位無人

咁短嘅個廣告

最憎人話卡通片係俾細路睇 以前有個中學frd話卡通片好低b
仲要係話迪士尼嗰啲 都唔知佢有冇童年

咁咪好
可以早啲瞓

媽慈俾人認錯係行姐

絕交啦
利申老母5x歲仲一齊睇卡通片

inside out

諗住入嚟睇皆大歡喜
屌你老母戅鳩鳩
變撚咗買咩手機討論 不如你哋自己開個group啦

你咁巴渣
驚咩啫

有呢種老公真係慘

呢下就真係幼稚啦

童真=/=幼稚

幾得意wo

徐榮

愛因斯坦未來老公

又馬強

阿露個眼影好柒

中年女士

黃色

老婆

佢唔係綠就黃

呢啲驅風情節啱哂ted巴、於是巴

佢個造型真係唔多掂
all back+扎辮

可惜佢地2個都見證唔到

陳寶珠年代啲打扮咁

俾女權西見到今集 實俾佢哋屌死

哇
平到

你係咪講緊阿嵐

平到

你落茶餐廳都可以聽到好多靚女……

呢啲衫冇胸嘅女人真係唔好著 自暴其短

Agger
一係就著nude bra

我買大快活外賣都俾姐姐叫靚仔...

可能你真係呢

rebecca

哇
Rebecca 幾正

終於睇完啦我
今天不用鞭c

聽日睇下你可唔可以咁得戚

屌訓着左

隻moon細左d

我部野已經封塵

要返工呀 點睇

咪係 我都想睇

放上電視玩

我仲新屎坑緊

手掣太細

又話自己手細用唔到大機……

手機用黎whatsapp打電話 點同打機

但ip唔再出SE

玩overcook玩到燥
Ps4個手掣好禁好多

老母爸是咪唔愛老母了？

點會
老母係我命根

想買
仲出面啲價勁貴

今晚有邊個睇

大奇蹟日 連續兩晚都睇到

唔喺香港睇唔到

咩意思

去咗邊度玩呀

好快海嘯

今日係啱啱好300集

唔洗鞭c了

師唔師奶
阿露都

川嬸條線咁快完 咁好笑

你仲想睇川嬸？

阿露唔好化呢個妝先……

阿月驅風

又多個鍾意煲老藕

古裝露露正好多

地中海嘅男人性感？

阿月好慘

我

得長大巴唔係到

隻抽啊

個個都驅風

明架啦

武藏都有今日喇

趙學而做呢個角色做得好乞人憎

阿露個電視公仔好得意

好熟面口下

代表佢都做得幾好

香港的咸

你又有？

d嘴臉

個樣似豆腐人

薛家燕喺你隔籬啊
叫佢教你跳十字步喇

見過啫

佢做綠豆又冇呢個感覺

好核突

係咪台灣7仔個吉祥物？

海棠笑得好可愛

唔係川嬸咩

我淨係諗起兒童快報

海棠好正

出木杉

好似係阿露ex

阿露點解會有咁正嘅ex

招世勤

冇見好耐

長大巴呢

太後生驅唔到風喎

我決定選擇性回覆

當見唔到唔得架wo

阿露大洗到

阿月好撚慘

連埋車先19萬8, 算係咁

十九萬八
夠去幾次旅行喇

我以為係佢地

諗起以前中學打golf 當體育堂活動
成枝棍飛咗出去

gay

又做gay佬?

阿露令佢變gay

我都係咁話
呢幾集我記得最後係點

第一見台灣7仔吉祥物

特突踢人

我中學係放塊好似浴室墊既假草地起籃球場上面打, 個個都連埋塊假草打出去

川嬸都有同樣功效

你呢挺女人都要求10次婚先肯應承 值得咩

海棠

我地中學扮豪
去啲golf球場打
十個有九個女同學冇力
一野扔咗枝棍出去
後來知要自己比番錢上

唔夠老唔啱你
等我嚟

我中學無呢啲嘢

花淇心又出黎獻世

咒自己個女

有冇look拎？
以前中學實look拎同打golf

正呀剷上花淇心度

我地保齡球就真係要自己比錢出去打

咁叫衣泣？

係咪間間中學都真係會look拎同打golf

比我地打波好過喇
阿sir又唔係教得好, 設備又cheap鳩到死

都無
窮學校

俾著係阿月有女人搵，阿露一定唔會咁順攤

花淇心如果出現係古代版一定可以幫阿露打贏石美

有一年中學
個阿sir 堂堂叫我地跑9mins

我剩係覺得我個間係濕鳩邨校扮大袋

體育堂玩咩

一樣感覺
去到老遠屯門look

女人就係咁 寬己嚴人

Link?

球類活動 足球藍球排球棒球閃避球
跳彈床跳高跳遠跑步游水之類

你祖國

今晚我咪係度囉

有得游水
btw我以前中學都有跳彈網

要提下你

出去玩嘅 我都係碌拎游水咁上下
但學校唔俾踢波 驚你省中校長室

長大巴到底讀邊間中學呢
btw唔俾踢波好弱智
打籃球都有機打中校長室啦

老母巴瞓咗未?

Miss me?

連續三晚睇到
睇嚟聽日終於掛到黑雨喇

開sem驚冇得睇了

又播牙fat

佢戴狗帶未

成日播加藤鷹

繼續阿嵐同suga笑得好可愛

甩咗阿露仲好啦

都冇你份

Hi all

終於番嚟啦你

差啲唔記得已經1點啦

阿露個電視公仔

一晚渣。。。
翻左三星期工 就死 十一點幾就訓著

我都覺

咁更加肯定唔會有你份

其實你最鐘意邊個卡通人物

癡線啲聲好意淫

佢肯定驚咗你

阿露扑野

原來元祖po主脫咗毒

巴打好耐無見

辛苦哂你啦

喘氣聲

流感=熊樹仁

得意個啲好多都鍾意
好似哥瑪先生個啲
最唔鍾意up個細路

嘩好耐冇見
見到個名諗咗一諗先記得你係原po主

我都想晚晚睇到點幾兩點

好感動 有人記得我

呢個欣宜嚟喎

阿露仲未知真相

做咩係都要提up個細路
btw我最鐘意多啦

個個都唔沖涼咁污糟

一個人瞓哂成張床

排隊有排等

Caca Yu

金家間屋咁大得一個廁所根本唔合理

冇人要你個阿露呀

女人正常都用20分鐘 一屋4個女人等到天光都未沖到

咪係 一早應該飛咗佢搵返阿美

詩曼
我記得阿月好似當初話覺得阿露似詩曼先中意佢

食屎陳師奶

好柒呀

食屎

#喵喵怪出橋一定柒系列

咁多年啦佢

喵喵怪仲要朝朝爆石

阿嵐同阿年

平時三房都有兩廁啦 佢地五房都得一廁

好臭

真老土

幸美個樣

幸美

點解呢啲人會追阿露

講得好啱啊阿日

奶奶政策?

話唔定其中一間係廁所改出黎

你會唔會行？

那有仔 你老母

有代價架,追完會變基老

遲下實有啦

阿露個頭亂哂

成日同前度一齊 阿露真係覺得冇嘢先犀利

做毒撚都幾好
鐘意去邊就去邊
睇戲唔洗就時間

長大巴又話今晚到嘅

痴撚線

幾時到阿月

見到Richard 一黎就認得阿日同個個都中意佢
就諗起之前胡杏兒做袁盈又係咁

人地請埋你去wo
想追佢就唔會咁啦

明仔個老豆係咪炒車死咗

就係知阿月咩都唔識先請

佢飛唔甩阿露架啦
要甩咗先變gay 所以阿月唔會

仆街 劉錦真係轉態轉得好快

海棠我求下你日日鬧我喇

我日日鬧你得唔得

搭下肩頭都咁敏感.....

劉錦知唔知醜

你有碌鳩嘅 不了

鞭多次

性別歧視

佢地拍個陣一定好多笑料

拍拖都可以架

可能聽日到佢bin返你c

趙學而同行姐好似

係電話歧視

不了
要成日就時間
好煩
出街要梳頭換衫 好煩

佢柒啲
話到唔到

用碌鳩都要比人歧視

聽晚我都未必睇到
約咗frd宵夜

唔係趙學而同梅小惠先有野咩

係囉 好似係同阿美喎

與梅小惠不和14年 趙學而：由得佢過咗去

唔好喊喇 最多錫返喇

仲以為係阿露唔like阿美

你梗係又想惹人誤會喇

氹小朋友咁氹佢咋 成日諗埋一邊

都係你最好

有frd
得我毒撚

我柒咗

唔抵得？

謝謝你

唔想翻工了

唔想開學了

屌我11點未夠就訓左

又話會到
又欺騙我地感情

太攰啦 今日3點先醒
我宜家又開始眼訓

大野智巴打以後唔洗針我啦
其實長大巴先係最weak嗰個

幾時有針對

有
成日蝦我

我做附和架咋

成日都要笑我

我都覺得冇

瞓啦你

明明都無人針對佢

都係Phil巴最好

阿嵐同suga可愛笑

佢當你小朋友咋

爭廁所真係人多嘅悲哀

食早餐剃鬚

起碼唔會蝦我

狗仔一樣咁qq

咁冇心肝
btw估阿露都係唔記得

紀念日都唔記得

仲話唔係蝦我

吠兩聲黎聽下

咁你又記唔記得同女朋友嘅紀念日

讚你q喎

Phil巴呢

又想binc

唔記得

你嚇親人地

問下啫
咁得佢有女梗係問下佢

阿月要受死了

女朋友幾好wo
冇叫你跪玻璃

差2個月真係好誇張

冇
佢好人嚟

你會唔會叫人跪？

好冇心肝
比著我都會唔開心

金家

小事啦因為問佢佢都唔記得

係度

桂枝啲年份全部都超過10年前

Phil仔好耐冇見

唔會
但會提下佢
都想一齊食餐飯 好似又過咗一年咁
btw那有仔

no la

喵喵怪中招

最鐘意都係見到你

成班花生怪

你好識𠱁細路

咁都叫靚

歡迎歸隊

做時裝但成班啲fashion sense都好差

阿月做多咗啦

你老公啊

一星期得一日

我仲好記得sugar唔鍾意超人

2日0930
我都應該變番一星期一日了
不想開sem

姐係個日你會訓著啦

今晚冇ted巴 每晚都少一個唔齊人

咁快又開sem

宜家12點好難頂 以前都話有刑偵
宜家套珠光寶氣 viu又冇野睇
一入房就好易訓著

未必囉
學你咩

Ted巴好似話出去宵夜

我未放夠sem break呀

一樣

係喎 佢申報咗

有朋友真好

豬皮 游姿

係喎 當我冇講過啦咁

家燕姐粒lin都係額頭咪又係要PG家長指引

身後事務所又11半做

呀露日日提個re7

之後好似做孤泣套已讀不回

infinity stone黎

Re7個package正過阿月咁多
阿露梗係唔揀佢

阿露咁平都冇乜嘢可以露架啦

屌 好核突呀

呀月揀呀美算啦

啲腳皮

原來仲有個橙色版電視公仔

Thorn 幾時嚟HK

肯定係成隻腳都甩先有咁多皮

啲點點

呀月嫉妒

密集恐懼症

好嘔心
唔好再提

captain nancy拯救香港

睇呀月屌人好爽

緊張老婆鬧人小家 唔緊佢又發爛渣

睇緊曼城隊閪波 想死

演唱會似正 想瘋狂同佢跳十字步

啲下午茶輕到咁

去搵阿美啦

果然鐘意煲老藕....

女人係咁煩

阿月振夫綱

洗頭水

家燕媽媽 家燕媽媽 你的可愛媽媽喔

好快咪又縮番沙

大野智識貨

你改名做家燕媽媽迷弟啦

鐘仔

我細細個就聽架喇

阿露個胸真係平到平面咁

Hi老母巴

呀露識閪分咩

呢個阿露咪幾好

咁易有得冠名架咩

真係冇見你好耐啦

而家咪過你陪你囉

Re7好撚煩

re7做多咗喇

呀月好似細路

以後入多啲嚟啦
傾下計都好

Re7太單統

家燕媽媽卡通
細個成日睇 仲好似有大王份

聽日又冇得睇了

係咪想溝返呀露
點解佢咁閪都咁多人要

Captain nancy

家燕bb新歌

即播 Captin Nancy

聽日星期日不嬲冇得睇

我都睇過

召喚到captain nancy

掛住大家

笑到仆街 一講完即有

啲music好熟

靠佢粒墨救地球

膠得嚟好好笑
等captain nancy拯救

完啦?

得半首

美少女戰士?

巴打去唔去佢個演唱會

係咪皆大歡喜兩曲走天涯先

King jer個rundown好撚吸引

啱啱睇返尋晚個集 阿露都有佢對阿月好嘅一面嘅 好過佢老母花淇心好多
順手睇埋聽晚個集 笑死

偷跑
咁聽晚Ted巴係咪唔睇架啦

睇唔到啦 要返工

呢度會唔會愈來愈少人
冇人陪我傾下計

無計啦要返工返學
不過朝早可以入黎搭下嗲嘅

有你呢句就好啦
btw Phil巴唔鍾意朝早入嚟吹水
掛住

你開學後都記得多啲入黎呀

可能phil巴朝早有嘢做

佢睇緊小丸子唔入嚟了
開學後一定成日嚟搵你地傾計
Love all

晏d去做gym

大隻

拎條丁去舉鐵

小心斷……

接受唔到今日已經星期日

接受唔到要開sem
仆街

平時用黎打全壘打

現代嫪毐

唔好妒忌

iPhone x想轉note9是否不智

暫時覺得幾好

暴風雨前夕

咪咒我啦

開sem如何
今日淨係上一堂3點即lecture 勁撚眼訓 唔知點入翻u了 gpa咁低

On99咁
完全唔知自己做過咩

真係gay

字幕係他
又做基佬啊佢

我不可能輸給她

laughing哥真係咁吸引咩

又有基佬出現

明明又怕老婆又群腳仔

難得你都睇到

金家班人好醒

所以re7係1

訓唔著 聽日又要遲到啦

似啦似啦

ri柒咁正比我都做佢個0

最鐘意睇川叔川嬸鬧交

告到洞密園執笠啦

陰公

喵喵怪又料

點解劉錦咁on9佢地都重信佢講野

個白花油公仔

屌你似差利

海棠請你鬧我喇

阿paul識貨

鐵甲人力嘉

阿露其實係一個好老婆

群姐
癡撚線有鐵甲人唔買 去買法文書

maggie姐

去紅磡廣場食炸脾啦

綠色情侶衫

佢全程望阿月唔望阿露

你離開marco喇

呢集好好笑

阿露唔係以為自己好吸引呀嘛

Marco 你放開阿月啦
講錯對白無人發現？

真係因為阿露先變基佬

對前度最大報復就係搶你老公

今集好似短D咁

咩名

那有錢

好過出嚟搵唔到野做呀

飾演切片皮鴨嘅殺手

我真係恭喜你呀

咁撚閃 倒咗閃粉落個頭到?

以前好興

關菊英

係? 好好笑係咁閃

紗紗又要出馬

痴線

一小撮人

同依家個政府講嘅一樣

霞姨~good job

係

咁先吸睛

今集真係痴撚線

借古諷今

茶餐廳啊?
洞蜜園的確係

套野10幾年前 到今日都中

分期76年有一千萬

金日幾正

啲姿勢好似影艷照咁

手印變股印

阿露個負離子頭

好唔慣

佢個頭前幾集已經有暗湧
啲靜電勁到

treegun個蜜瓜小姐

應該係上契做兄妹

又有馬強

阿露轉左髮型

癡撚線川叔川嬸真係趕客 當自己係老闆

我好鍾意呢個呀露

阿旺好慘...永遠做最多野

接到漢堡包生混血兒

係都石金紗紗啦

紗紗唔著黃色衫

真係上契

紗紗

阿日同阿康變左咩輩份

老母去左邊

係度
關心有人掛住我

做乜咗多電視人公仔

今晚睇到喎

我叻嘛

見到隔離中秋個post就諗起細個daddy mammy帶我落樓下公園玩

紗紗大整蠱?

無耐之前已經有多個橙色版

中秋從來都係毒撚在家

以為你睇唔到

個頭冇濕過

好眼訓

好想做翻小朋友 然後老豆老母後生翻15年

上完契反而益咗紗紗

終於到你眼瞓
tmr day off?

紗紗啲方法咁恐怖

想老豆老母永遠35

好多人

Welcome back

只欠長大巴

我都想呀

又鞭

今次真係爭佢一個

隻雕係咪Terry嚟

Hello

殷十娘

過多2,3年 2個就6張野 有時覺得自己好不孝

嗰陣佢應該做緊漫畫家

你媽咪比較遲婚？

巴打係咪都係一個有故事既人

快樂龍

34結 38先生我出黎 因為我老豆話事業未有起息都唔想娶住

好多皮肉之苦

有時我都覺我自己不孝x2
但又有時忍唔住發脾氣
你阿爸阿媽好遲生你?

coco啊
快樂龍同coco細個成日買

你老豆好男人
老實講 如果有幸有伴侶
我都想早啲生
多啲時間陪佢

因為佢地係最包容自己嘅人

有時學業上d壓力成日發落佢地到
算係搭尾班車生我

我反而因為生活小事有磨擦就忍唔住嘈交

紗紗咁樣哥哥前哥哥後真係好恐怖

但老豆既事業唔係喺香港建立 就算而家搵到唔少 有時都覺得好冇人地屋企個種凝聚力 有得揀我希望係一齊生活

有時夜晚諗起老豆老母 會驚佢地唔可以咁長命陪到我5 60歲
又驚佢地有腦退化症
諗諗下就會喊
瞓醒成個枕頭都濕哂

年青人心火盛 真係好感激佢地咁包容我

我都係咁 成日諗下次唔好再咁
但都係會有下次
好彩佢地算幾早生我 仲有好多年相處

仲要個姣樣

蘋果照妖鏡

有經濟能力真係可以試下重新入過engine呀

奔雷手文泰來

過氣影星

有時意外嘅野真係好難講
真係唔好咁老定 要好好珍惜每一分每一秒

豬地

巴打都唔好有咁既心態 唔好以為佢地後生就仲有好多年 有d野就好似中6仔頭獎咁 話黎就黎 唔好怪我講衰野

突登係紗紗面前讚嘉瑩姐

我最想既係快d入到u完佢地最大既心願

好煩
可唔可以唔好成日哥哥

都係嘅 要珍惜

蛋白粉？

紗姐流哂口水

好難聽

阿Max

咁你都聽到

陳展鵬.jpg

妹妹

入面開唔到嘅

咁撚遠都聽到真係痴線

Max個樣

個頭好恐怖

好老套嘅衫

今日終於睇到

哥你老味咩

陳展鵬都有件類似
仲要魚網

佢個頭

陳展鵬都係老撚土又娘味重架啦

老母巴永遠都bin我

掛住你啫

今晚希望唔會訓著
呢排瘋狂ot

辛苦啦
休息多啲

做啦

深閨怨婦

阿露係咪唔會電返之前個頭

好煩
哥完未

又誤會

川叔川嬸個假molamola

有排殺架喎

川叔川嬸咁捨得俾咁多錢

唔係諗唔諗住生嘅問題 係生唔生到嘅問題

好耐冇見啦

後面都唔公主啦……

十一哥又話唔會再同紗紗講野嘅

我係度呀！！！！

後面睇似公主 前面睇似番薯

TED巴同長大巴呢

bin唔到c

終於
但依家差TED巴

係真心掛住大家

得閒睇下

京都念慈菴枇杷膏

旨大歡喜都睇。。

個琵琶實斷哂弦

琵琶露

本身訓左 隻貓肚餓奶醒我

肥過肥版欣宜

肥過欣宜都夠膽講

想做隻貓

你諗緊乜野

咁夜彈

你諗乜我咪諗乜

紗紗長髮幾正

咪污染我思想

重口

我淨係想肚餓就有人餵咋
你諗咩

究竟個兩隻電視公仔係乜卡通黎

好可愛

唔好咁為食啦

民以食為天

老母絲周圍flirt人

紗紗失左憶？

邊有
你追哂po先
我心繫你一個

首詩jm9
完全唔押韻

證據確鑿喇
仲兜

鄧英敏

冇
唔好破壞我同Phil巴嘅感情

男女授授不親wo
#metoo

旗袍學生妹啊
紗紗以前係協恩妹?

救恩都係旗袍
好多肥西

佢都唔理你啦

冇
佢唔會咁
唔似你

我哋係純潔嘅友情

好多送水輝

但我好專一架

十一哥做呢啲太監有一手

送水輝正好多

萬國舅

十一哥:

十一哥

TED巴呢

紗紗令佢毀容？

紗紗都害得人多

不了 我有女神架喇

學刑事偵緝檔案個Carmen

Phil巴有女了
繼長大巴後 Phil巴又係偽毒撚

我女神係嘉欣bb喎

我女神都係佢
佢個仔仔終於出世啦
我地好夾

應該係以前嘅嘉欣bb先啱
佢老公個樣好老咁

嘉欣bb真係好靚
做佢係女就正

尋晚出咗去
無join到

想齊人

今晚會一齊睇

我有啲眼瞓

惺咁渣ga

今晚冇皆大歡喜？

唔係掛

鳩拍蠔：以後都唔關我事呀.gif

有呀原來 係遲播啫

大家到齊未

嚇死

我都驚一驚

屌 想瞓

好耐冇見

唉

我嘅知心好友Phil巴呢

阿露個eye shadow終於正常返

咦阿露原來電直咗頭髮

掛住

呀露放頭髮好似海棠

變咗mk妹

有冇交代點解電直咗

直頭髮個feel無咁巴渣

無
有集無啦啦變咗髮型

海棠正好多
不過阿露呢個頭好過以前嗰個好多

岩岩第一眼心諗點解海棠係金家

又話鍾意嘉欣bb………
你花心

今晚我地終於齊人

嘉欣bb係我架

電香

排我後面啦

食電

扑野？

嚇死
唔想睇佢地扑野

川叔川嬸加埋成百歲仲咁好情趣嘅

海棠古裝版已經鐘意

我呢

雖然啲對白似
但估到一定唔會係

佢地沖涼仲會玉帛相見架

生過阿美點冰青玉潔

咁樣呃糧

遲出3個月糧? 遲一日你哋已經發癲暴走喇

好賤格
趁火打劫

無出三個月你地仲會係到做?

遲出一日就一定R compensation

出遲半日都發癲

咪係

唔知長髮川嬸係咩樣

你竟然想J

你想咋

川嬸你都岩

我冇諗過咩樣

你五十步笑百步
你咪又係阿豬媽

等你上次仲話我驅風

咁要善用下你嘅想像力

大野巴形象

好野要同大家分享

石家molamola

奇哥沉船

呢度有人有資格笑人驅風咩

我
對阿嬸冇興趣

隻閃燈乳豬好得意

冇肉食

阿蛆

呃十一哥出嚟

可能你對阿伯有興趣

你啱？

紗紗抽哂水

大家都係明荃之友

十一哥好撚慘

不了
我like古川雄輝呢啲
心目中完美男神
btw RDJ同雷神都唔錯

咁大撻口水

奶共

你鐘意家燕姐

明荃會友無分國界

我都鐘意

點都係黃色

唔知媽慈個陣係咪長髮

手機有相簿有佢地2個啲相
Star Lord都正

你鍾意長髮女？

花心蘿蔔 又川嬸又媽慈

你有資格笑人咩

咁小器嘅

媽慈正十萬倍

sugar 阿嵐

金家咁咄咄逼人

我手機有hugh jackman
利申:非gay

要長直髮？

captain nancy

我都有
係冇巨腸

好撚猖狂

點數砂糖

你覺得呢

呢兩個都好好j

又齊人啦我地
值得慶祝

又案件重演

大野智電髮咁點

洞蜜園好狗
如果係勢不低頭呢啲正經劇遲早激到伙記斬佢全家

咁撚貪心嘅 連蛋撻都貪

係咪以後無阿星

大野智子

6個齊哂

記得會返黎幾集交代佢要結婚
之後先完全走

通常都係星期六先會齊得晒人

你成日星期五都去街 冇計啦

娶邊個

酋長個女
但無出過樣 得回憶幾幕
酋長係羅蟒做

咁就好啦
溫馨咗一晚

簡sir同電視台監製一樣樣都冇人發覺

咦係喎你唔講都無醒起

得兩晚第二日唔洗返工 無計
下星期五晚應該都約咗人 不過今次應該無咁夜 趕得切返屋企睇嘅

下禮拜我唔係香港 又唔齊人

屌你又有錢去旅行

又去旅行 好有錢

冇又呀 呢個好耐之前買落機票嫁

去來去去都係東南亞 洗得幾多

唔理
總之有錢
外國撚嘅TED巴都冇你去得咁多
同女去？

佢返學
我都係同fd去

識食……
食學生妹

大學生都叫學生妹嘅話
咁佢係囉

真係冇改錯名叫長大巴
好少可大家學歷有距離都hold得住個感情
勁

係幾難 最難個關係到佢都出黎做野個下

巴打頂住
到時結婚請哂我地幾個去ok?

跳十字步相認

可以
留一枱比我地

花淇心又出場